有冇人用macOS 嘅鼠鬚管squirrel打粵拼？

想問下點樣先可以選字有多啲options?
用咗一日都唔明點校
次次得5個字揀
好多字打唔到
或者有冇咩其他app 可以打粵拼？
macOS 好似冇咩選擇

推到有人覆

推

teoi

pish

有用linux板rime
改10個字要落config file改，加字都係落個dict file改。mac板唔肯定邊到放呢d config

咁我知點搞啦 thanks

搞掂了
唔該曬你！
依家改咗做10個字

唔使客氣，咁啱以前都有咁改過所以知